Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mai et juin 2022)
Slug: new-developers-2022-06
Date: 2022-07-29 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Geoffroy Berret (kaliko)
  * Arnaud Ferraris (aferraris)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Alec Leanas
  * Christopher Michael Obbard
  * Lance Lin
  * Stefan Kropp
  * Matteo Bini
  * Tino Didriksen

Félicitations !

